香港人就是香港人，絕非「大灣區人」！

香港人就是香港人，絕非「大灣區人」！ | 楊文俊 | 破曉新聞

//洪為民在文章中，強調香港已經落後於廣東其他城市，所以沒有資格成為大灣區的龍頭。這種分析所犯的錯誤，與張建宗讚賞大灣區時，忽視中國大陸的法律與政治制度缺憾如出一轍。香港的地位，主要是在其完善的法制，這是短期至中期中國大陸的城市難以做到的。我早在文章《大灣區絕非天堂，香港人切忌上當！》中，已講明大灣區發展必需借用香港的人才和資源才能成事。實際上，親中共人士極力慫恿香港人到大灣區發展，其實已經是變相承認大灣區必需要借用香港的人才和資源才能完善地發展。//

全文閱讀：
請讚好破曉新聞：

推